本人現在正式宣布

我去訓教了！

訓完唔洗醒

你咪係俾人捽lin頭果位臭雞 ？

宣你老母個老母

知喇知喇

型